覺唔覺得女朋友身邊既閨蜜都係臭雞？

平時又同女朋友講佢同我唔夾 叫佢同我分手

係度唯恐天下不亂咁 我屌佢老味咩 關佢撚事

有冇手足女朋友身邊都有呢種人？煩撚到仆街

覺
唔覺

閨你老母

我

諗唔到用邊個term好
用好姊妹又好似唔係好啱

你係堆臭雞？

我係你條女閨蜜

你一句話 女朋友身邊啲8婆係臭雞
大家都明架啦

最憎閨蜜呢個字 西蜜就西蜜啦！

離間感情正仆街

下次唔用

物以類聚,即係你女友都係果D人

我琴日先係ig開post閙班八婆臭雞

佢把口唔臭 平時我笑鳩人 佢都屌我

班死臭雞快啲仆街死啦

睇錯左做"女朋友嘅蜜穴都係臭"

都係唔甘心人地幸福過自己姐

人之常情

奶臭閪？不了

屌佢老味 自己同拍拖5年男朋友散左 又想搞鳩我地

損人不利己 戇撚鳩

閨你條大陸仔

都話諗唔到個term
轉八婆喇

Ex身邊個撚個都係 正仆街，見你拍得咁開心唔撚抵得咪係咁話你地唔撚夾

鬼叫我愛你咩

試過個男仔同其他人講話「食住條女先，有得食唔通唔食」
一路忍到佢地散散地先講
最後佢地散左
我嗰時緊係畀人話臭雞啦
不過散左之後 我個fd發現佢原來派左半年帽
所以我完全唔介意做你地口中既臭雞
因為我係 正義的化身

唔係呢啲事 係班臭雞連啲芝麻綠豆既事都拎黎講
例如我同前度點拍拖咁 喂大佬呀都過左兩三年啦咪又係行街睇戲食飯 我知你班臭雞個閪唔會臭 冇人肯屌你地呀嘛 拎啲紅毛泥封撚左把口佢啦咁撚臭

男人身邊d豬朋狗友咪又係一樣

你咁驚俾人講你就唔好溝女識女朋友啦
一個人做咩都俾人講㗎啦 你有能力咪去封住人地把口囉
我就唔信你冇討論過人地d私事 或者你d兄弟冇同你討論你女朋友喇
如果你死都話自己冇的話 都唔代表人地討論你係唔啱

樓主正on9 當自己大帝

巴打驗下眼好

巴打點解條女啲fd會知你同前度點拍拖咁撚癡線
唔通... 你食黎食去都同一班fd?

咪係 乜撚撚野心態

你都幾鐘意將啲三姑六婆既野合理化

屌你老母呀 死臭雞

唔熟唔食

yes 玩野玩到咁肉鳩酸

之後條女就係比啲臭雞整到散咗

agger

hi 米ching

閨你老母蜜

反而我身邊d朋友係咁叫我分手

覺

女朋友就係臭雞